女人見到洋腸就濕

咁岩見到有位巴打條女為左洋腸而放棄6年感情 作為女性好坦白講99%港女都鍾意鬼仔多d

不過男人如果有個鬼妹埋身又會唔會狗衝呢

等睇財色兼失

我喺女，唔會。
個人觀察覺得一喺香港女仔俾港男傷害得太多，或者真喺外貌上太唔啱亞洲市場先會揀鬼仔。

通常鬼妹唔會好亞洲男
而鬼佬高大 有佬味 呢樣野冇得講 係咁架啦
只係希望食完洋腸果班女千祈唔好返黎搵港男埋單 我地配唔起你

呢條撚樣成日屌搏屌post
懷疑男人黎

唔會

唔會，我淨係中意香港男仔 會想望鬼仔但冇興趣同佢地一齊
利申：100%真絲

食左咁多年中餐偶爾想食下西餐好正常姐

Btw 介紹番意大利妹，意大利佬10個有7個又矮又柒又大男人，意大利妹普遍對亞洲人幾有好感

食洋腸既都係自己攞黎，真愛個d都咪鬼信

點識到

台妹即衝
求其嗲兩嗲就搞掂啦

去意大利
利申認真

咁都係唔夠港女鬥
佢地落老蘭就得

洋腸先似男人

芝士腸唔好味咩